屌你老母咩唔洗搵食呀？咪阻我返工啦

緊急！！！民生牌！！！

林鄭已經開始打民生牌。琴日罷工同經濟拉埋一齊講。我屋企做金融嗰阿媽都話關撚事咩，經濟呢家嘢係長遠趨勢，睇人哋對呢個社會制度有冇信心架嘛。
但樓下啲師奶真係唔明，只會睇short term嘅嘢。
而琴日林鄭又話罷工搞到低下階層手停口停，打擊好大。但諗深一層，呢啲低下階層點解慘到返少一日工都會無飯開？呢個仆街政府無責任咩？

事實就係香港好多人係港豬。事實就係好多人真係手停口停，冇咁得閒、亦未必有學識去同你討論民主公義自由。

所以俾人屌咗佢哋生活唔好燥底，唔好嬲住。我哋要佢哋明白佢哋今時今日咁嘅環境、生活咁艱苦係政府害嘅。22年來，政府從來無聆聽過民意，冇為香港人好。反送中運動亦係因為咁樣爆發。而我哋「光復香港」係要迫政府聆聽民意、了解民情，還每一個香港人生活嘅尊嚴；「時代革命」係要改變制度，讓人民作主。

今日見到人哋forward嘅例子
轉發：致塞緊地鐵既藍絲如果你認為現時香港處理一片混亂，年輕人所做的事是荒謬，可以看看- 政府每日放150個落香港共享你的資源你沒抱怨；- 政府每年削減醫療開支，令你到公立醫院要等八個小時，再逼你買醫療保險去私家醫院你沒抱怨；- 政府控制那每日150個滲透本土居民，將來選票全歸建制派你沒抱怨；- 港鐵屬公營機構，每年加價想盡辦法賺市民錢你沒抱怨；- 政府高價買東江水你沒抱怨；- 建制派種票，登記診所 醫院地址 你沒抱怨- 建制派反對調查鉛水事件，而致5屋邨居民血鉛超標 你沒抱怨-元朗原居民 丁權問題 無限加建 擁有特權 你沒抱怨- 政府稅項，物價樓價高昂，而政府不會讓樓價下降導致減少稅收，你沒抱怨；- 政府起條天橋17億你沒抱怨；- 政府起港珠澳大橋石屎造假，做價1200億你沒抱怨；- 政府起第三跑道預算1300億，超支150億你沒抱怨；- 政府起高鐵預算365億，超支500億你沒抱怨；- 政府起新田購物城 蝕9300萬顧問費 你沒抱怨- 政府起沙中線鋼筋造假，地基沉降，預算374億，超支600億你沒抱怨；- 政府起明日大嶼，將用10000億你都沒抱怨；納稅人啊，以上種種事在現階段你們才是最深受其害的一群，請不要再擺出一副漠不關心的表情，年輕人需要你們的支持你年輕的時候在做什麼？而他們年輕的也做什麼？- 別再抱怨年輕人遊行示威；- 別再抱怨年輕人為將來尋求出路；- 別再抱怨年輕人阻礙你上班；- 別再抱怨年輕人不守法 以抗暴政他們願意用十年換取你每一天仍有的自由他們願意將自身前途放置次位他們願意中催淚煙 子彈 警棍 每星期也站出來甚至他們願意以死相諫我們還有什麼不願意？香港特別並非只因經濟只因她比内地任何一個城市也不一樣

上面個list啲例子可以用嚟整文宣，真係quote啲數字出嚟，用啲chart 去visualize一下，政府洗咗我哋幾多錢，超支嘅比例有幾多，除返開大白象用一個香港人幾多錢，樓價係家庭入息嘅幾多倍，同外國比較又係點。(其實亡國興午餐肉係個好好嘅例子，個天文數字即刻實在曬。不過我哋可以用幾多個飯盒、幾多個月嘅劏房租金去比，感覺上冇咁膠。)
亦可以quote下啲高官唔合理嘅發言比佢哋知道啲高官幾仆街冷血，例如鉛水拉勻一世無問題、林鄭唔識用八達通同買廁紙、工程違規同唔合標準但仍係安全。
仲有香港人為民生和理非遊行集會咗幾多次但政府都冇理。

（建制派民生議題出賣港人可以提，但種票呢啲政治嘢可以skip住先，重點擺喺錢錢錢，同埋健康＆安全）

呢種文宣圖最好大大張輸出貼喺各區當眼位置。呢啲嘢講真日日睇新聞台都唔知。唔求呢班人支持反送中，但至少要令佢哋對現行嘅「正常社會制度」有所質疑，將佢哋拉去政府嘅對立面。睇返中國歷史，一個朝代嘅衰落好少係因為民主自由等高尚理念。民不聊生無飯開先知係。

最後真係be humble。好似以前佔旺唱生日歌就好。比你屌完個廢老又如何？佢都係唔撚明。

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

光復香港 時代革命